［多謝老豆老母］97前香港出世冇BNO呻吟區

出世冇申請，老豆老母唔見左本bno，想睇下有冇我名都唔得 留名等睇有人入黎話BNO冇撚用乜乜乜，相信好多人都唔會對BNO拎到英藉有希望，我個人覺得只係一種情懷、一種身分像徵（末代香港人）

呀！！！！！！！

收皮啦 你老豆大陸仔偷渡過來話唔見左其實就無

得我冇bno

只不過係你想扮末代香港人既象徵
你係意志堅定既話洗撚呢d咩
識抵制大陸野已經係香港人啦
利申:有bno

事鳩但啦
特區又平又正
利伸：冇bno

身分象徵有出世紙咪得

bno除咗攞嚟上連登打飛機之外仲有咩用？

有BNO但冇續好耐
如果係撐港獨嘅話拎邊本passport都一樣
唔通因爲本特衰一生留喺度咩
要搞就搞外國移民啦 仲揸住本BNO托柒咩

我得番呢張

可唔可以憑出世紙換BNO一本

我都係

數主用左身分証大法未？

收好d
無得補領返呢個版本了
英國領事館只會叫你去香港入境處補張抽氣扇版

無BNO+1

到自己成年先至有錢去旅行
但一早已回歸鳥

遲左幾個月出世冇bno

咩大法來

你地無睇過BNO POST?

From BNO Post

其實如果你在1997年7月(同年1月1日至6月30日出生者則為同年9月)前未滿十一歲並曾領取十一歲以下兒童身份證的話，由於以往十一歲以下的人士申請BN(O)護照必須同時申請十一歲以下人士兒童身份證，這是強制性的，所以是可以靠你的身份證上面的首次登記身份證的月份和年份來判斷是否擁有BN(O)身份。 這項措施旨在於確保持有英國國民(海外)身份的人士在主權移交後繼續有返回香港的權利，以使護照內「The holder of this passport has Hong Kong permanent identity card number (XYZ) which states that the holder has the right of abode in Hong Kong.」條文有效。補充一點，十一歲以下人士兒童身份證是沒有相片的。

首次登記身份證的月份和年份在你的身份證的簽發日期一欄，以括號包住。 如果該日期為06-97或之前(97年1月1日至97年6月30日或之前出生者為09-97或之前)，你有很大機會擁有BN(O)身份。
請留意此方法並不能完全確定你是否曾經擁有BN(O)身份，因為當年11歲以下人士申請香港身份證明書(CI, Certificate of Identity) 如從未擁有香港身份證者均會獲同時簽發11歲以下人士身份證，所以請你自行決定最終是否遞交申請。

如果你無法找出舊的BN(O)護照但只持有一本接近主權移交前簽發的身份證明書，可能意味着你並沒有英國國民(海外)身份。

拎綠卡好過啦